認真，中排都需要勇武

小弟929出金鐘，今日出彌敦道，班狗兩次清場拉人都係先喺中排側邊嘅小路殺出大路突襲，前後包抄前排手足。
今日彌敦道中排叫得切前排向後退，但出現咗個問題，就係中排極少人敢同突襲嘅狗對峙殿後，拖延唔到突襲速度。如果一直咁落去，班狗玩得熟，前排手足就好危險。
中排必須準備磚頭，唔好諗住打狗淨係前線嘅事，班狗一靠人數優勢追捕，前線好難還擊，變咗前線好多時準備咗好多磚都用唔著，反而如果中排有磚掟狗就幫到前排手足退。任何小路都必須要有磚同敢同狗對峙嘅手足stand by。
仲有，大路一定要set好擋到車嘅roadblock，今日大大條彌敦道送畀畜聾玩白van突襲，全部人得個跑字，完全救唔到人。
集思廣益，仲有咩方法。

利申：企咗喺最前同突襲狗對峙，白van突襲差啲畀狗拉

葵涌要人

最好全部變勇武tim

全部人都拎住啲磚未幾好

好呀,就全民勇武

但係全民勇武之後會做啲乜先係更重要

全民勇武到,你想點玩就點玩啦

係，成日比人分隔戰場
前排就極危險

全民皆兵固然好

但彌敦道最大問題係戰線拉得太長，今日係旺角拉到去佐敦

中間多橫街位，仲有3個黨鐵運兵站可以突襲

莫講話要擋住包抄，連記者 FA 補給都有困難，下下叫幫手都跑足一個地鐵站咁遠

其實真係好似打仗咁

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

今日叫人返上前叫得好辛苦，勇武手足分開咗幾區，變咗前線反抗能力低咗

中排一係拿電筒
一係拿水槍顏射d漆油到班狗個頭盔

但個問題係中排班偽勇武，已經跑走了

推

應該係唔諗住打 好一早走 散帶物資做支援好d
同唔好對峙 出完魔法就走

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

而家係講緊啲狗喺橫街突襲中排，前排被前後包抄，唔係講緊前線對峙

認同 一人一磚係保護自己同手足
做好準備有狗突襲

老老竇竇，就算係前線都好，掘咗好多磚，走佬嗰陣都唔多人攞上手

有人退後傳開磚 但感覺大家都唔係幾想拎

鎖

喂